指警長趨前吹氣口臭難當 女車長撥手被指襲警今上訴得直

因無交罰款而被通緝的城巴女車長，一次遇到交通事故後被指襲擊到場調查的警長，被裁定襲警罪成判囚兩星期。女車長提上訴，並重申原審時的說法，指當時警長把頭伸前向她吹氣，而對方口氣難聞，她想保護自己遂撥動右手。法庭今頒下判詞，指閉路電視影像拍不到上訴人如何襲擊警長，只見警長突然把頭伸前接近上訴人的面，法官認為警長行動不恰當，上訴人作出保護反應並非不合理，裁定女車長上訴得直。

上訴人邵玉英，她被指當日得悉自己將被帶返警署後顯得激動，拍打警長膊頭、手臂及心口，又嘗試咬向他手臂。惟法官指閉路電視影像拍不到上訴人如何襲擊警長，只見警長突然把頭伸前接近上訴人的面，法官認為警長行動不恰當，可令人受驚，甚至構成襲擊，上訴人作出保護反應並非不合理。

另一方面，警長作供時未能解釋為何會突然將頭伸近上訴人，加上警長與另一警員的口供不脗合，基於案中有疑點，故裁定上訴人上訴得直，推翻定罪擱置判刑。

比假口供唔洗拉？

垃圾黑警又想屈人

黑警亂告人

你打得甩都。一定會用左好多時間心機精神

同少量錢

律政司正一食屎狗

死黑警

阿sir口臭唔洗你教

呀sir食屎唔洗你教

食屎狗唔刷牙

話阿SIR口臭精神攻擊阿SIR已經襲警啦，遲下告多條辱警罪

佢地話你勾結江洋大盜，販賣軍火，推阿婆落海，強姦隻豬

難為左d雞

睇到口臭雞

有冇得告個差佬老屈同比假口供

我絕對無強姦隻豬

屈唔入洗唔洗捐錢?

阿sir食完屎黎？

阿sir刷牙唔駛你教！

source

猶太人

有無法律巴打講下咁既情況有無得告警犬比假口供/誹謗嗰啲？ 個車長就算上訴得直應該都已經比佢累到無撚左份工/扣留左一排

又搞巴士佬